20:13搭258D，係屯公轉車站嘅你

快去總站拎返你銀包

車牌TP 1365

係跳車站無左個銀包 可以點算